葉子是不會飛翔的翅膀

好鍾意呢首歌
一唱就浮現萱萱把聲